唐樓用CSL用量王再Asus router射wifi問題

小弟住大角咀唐樓
近一年用csl 4G plan加用量王，
sim插asus router出wifi/LAN
但好多時上網上得好慢(係完全load唔到咁濟 ，仲要連wifi都無喇喇話我password incorrect

有冇巴打試過咁嘅情況

屋企用小米R1CM再usb駁iPhone Share wifi

無你呢個問題

會唔會係個wifi問題

如果話你password incorrect應該係你router問題

應該就唔會
因為係無喇喇叫我入過pw....
明明入啱又話我錯

唔係幾清楚你問題

不過我行OpenWRT-LEDE加kmod-usb-net-ipheth

非常穩定

sorry大大 太technical我唔識
只係識插卡同線
OpenWRT-LEDE加kmod-usb-net-ipheth
是咪部部機都set到？

我改得高深掛

但你部router咩model先

Asus 4G-AC55U

有無upgrade firmware?

yes 前日check完
佢話most updated version

reset一次睇下?

好，今晚返去試下
謝巴打

我用 3 無限plan + 舊電話 share, 除咗有時部舊電話short short 地會要我重新駁過（一個月一兩次），無其他問題

係咪21M 嗰隻？快唔快？

睇片都無話窒果啲，快過我本來用網上爬好撚多
當然唔可以同 hkbn 果啲比
如果全屋只有一兩個人會上網，夠有凸

網上爬真係好西$298/m 仲要680安裝

所以而家不了
轉咗csl
我發現喪disconnect有機會自己柒
要喺WAN嗰度較返mobile broadband

我用緊Sun mobile 21Mbps 放屋企share 無問題

我較完個WAN好似而家穩定返
不過都係得10mbps到